犯我中共者，遠近必誅 - 林夕

犯我中共者，遠近必誅 - 林夕

八毛黨加小粉紅，到底幫國家做了什麼好事？挑釁國際。

中國網軍據說薪資得到調整，現在要叫八毛黨了，受人錢財替人消災，再加上所謂小粉紅，對紅色政權的粉們，兩股力量合流，真個犯我中華者，雖遠必誅。那套電影引伸出來的口號似乎要改一改，這個狼性軍團出征之處，華人也會當災，中華民國台灣既然是中國的一個省，那裏都是自己的華人，你也要誅滅嗎？現在網路沒距離，不用十萬幾千里長征，所以，應該修正為：犯我中共者，遠近必誅。

泰國沒很遠，否則中國大蓋水壩，也不會影響到人家水源，水稻生產都大量下降。最近一場中泰網民大戰，反映了中共狼軍不尋釁滋事就活不下去，泰國演員說他女友穿得像中國女孩，女友更正說像台灣女孩，這下子炸鍋了，這對泰國情侶立地成台獨份子。中共地大物博，多族共融，據大陸網文聲稱，哈薩克也想回歸中國呢。按此路進，穿的像個蘇州姑娘，就是鬧「蘇獨」，口音有東北腔，就是鬧黑龍江「黑獨」。

是次大戰，泰國網民得出一個結論，戰狼隊拗不過、道理講不上來的時候，最常用盾牌有三種，nmsl（你媽死了）、tmd（他媽的）、sb（傻逼），都是髒話，使用的次數也從髒洗白了、麻木了。還有一招，就是說你不了解歷史，真是SB，活在歷史被隨意歪曲的國度，罵人不懂歷史，就像自家失火，禍及鄰居，還要罵人不懂防火。泰國網民不費吹灰之力，不懂歷史？一張六四單人擋坦克就完成歷史任務了。狼軍才不懂歷史，竟然辱罵到泰王頭上，你有大大如神，人家也有泰王膜拜，這是要幫忙中國挑釁中泰民間感情的意思嗎？

戰狼出征馬來西亞歌手黃明志才夠丟臉，一首歌用了武漢肺炎四個字，髒人罵髒話就算了，竟然罵人家是「馬獨」，馬來西亞什麼時候也想回歸中國，不是獨立國家？動不動就獨來獨去，這些人真能獨來獨往，有獨立頭腦就好了。

中共養着這批戰狼，狼是養不熟的，還有小粉紅，轉粉是一眨眼的事，你給他們一個美國護照，像大官的親戚一樣的待遇看看？

慈禧也不是完全盲目的笨蛋，當年利用義和團攻擊外國教堂傳教士，也有不得已之處，這些人不暫時收為己用，萬一反撲滿清政府如何收拾？慈禧會信義和團刀槍不入？只是想不到這些紙尿片如此不濟而已，傻逼。

林夕
電郵 :linxiapple@gmail.com